← Documentazione del progetto: schemi. mockup, UML, CRC, … metodo di sviluppo - Che metodologia di sviluppo il gruppo intende adottare
(Waterfall, iterativa, Scrum, Kanban, ibrida), ruoli e schedule interni, e quali strumenti 
